可唔可以用女朋友既口吻同我講野

好想俾人嗲下

哦 屌你老母

我哋分手啦

佢係邊個嚟㗎

屌你老母跟尾狗
開完男版就有copy cat即刻開返女版

俾家用未呀你條死毒撚 死出去返工搵錢喇 你唔搵錢我邊有得買包包呀

BB點解講粗口呀

好好地點解要分手

你唔夠上進心 sor

奶啦 屌你 奶閪都唔撚識

我出面有咗第二個

男仔朋友

唔俾咩

你要佢定要我

係咪鮑鮑換包包先

即係唔夠錢

死窮撚

我同你阿媽跌落水 你救邊個?

你鐘意點奶

今次唔戴啦 快d屌入嚟

下！你入左啦？
唔係咁快出埋掛...？

果個唔係真心嫁, 係fuck boy

廢柴 摺埋啦

梗係要你啦, 我都唔係gay

你應該答女仔朋友呀嘛？

但我有咗佢個仔

點先叫唔窮?

一齊救

奶啦！仲望！

奶啦 屌你老母

BB突然對我咁好

成日應成人d野又做唔到，做唔到咪唔好應成囉，唔通你驚我鬧？我又唔係咁港女

你今晚洗乾淨屎眼俾我屌

但我係仔嚟

我都未入, 手指黎嫁

分手啦仆街

好呀, 同BB一齊摺埋

分手啦 以後都唔好再見啦

我好少異性朋友

計返時間, 應該係我個仔喎

BB你靚呀嘛, 望多兩眼

BB你都無jer點屌

我而家好嬲你諗住點氹返我？

你變左啦 分手啦

bb 我哋 …… 啊 屌到 啊 嗯 ！…… 聽朝
好冇？！ 啊 唔得啦…… 射 入面呀 ！！

計返時間你嗰陣禁緊慾

係"應承"喎

BB你都無jer

我靚啲定啱啱個大波妹靚啲

入左未？

今晚俾你內射我

層樓加我名 thanks

投入D, 臨時演員都係演員

好啦
錫晒你

bb 今次到你幫我打啦

我ex

BB對我真好

咦....做乜啫

你睇吓人哋?
你家下揾好多咩?
你初初同我一齊時唔係咁㗎！

錫你囉

輪到我射未

做咩事啊你

快d奶啦 牙籤仔

冰？ 熱水？

嗯～～我想要～～

入左嗱？

咪咁多幻想啦鹹濕仔
食自己啦

你可唔可以有啲上進心

我 有 咗

覆到悶, 你地都扮得唔似既

你俾d出聲啦，咁撚廢

唔好掂我 我憎死你

做咩喎，人地打錯兩隻字就咁認真，你仲煩過我中文老師囉

對唔住，你變左。

好地地提咩ex姐，你宜加係咪覺得佢好過我吖

Come on James，可否試著成熟一點

我表弟嚟接我，你自己返屋企

唔洗送我返屋企㗎啦

☺️

咁快射

港女啟動呀媽教仔mode扑野自拍 對話好撚好笑

bb今晚去邊度食飯

你碌鳩大過你個fd kelvin喎，bb最叻

點解你成日覺得我咁小氣

我冇嬲喎😊
你玩得開心d😊

已讀我

見字瞓覺

我唔得啦

又judge 我

今個月仲未嚟

你有個好易話為嘅女朋友係咪好爽

點解我男朋友咁好嘅
你點解鍾意我嘅♥
去邊呀？
好耐無見你喇
我一陣打比你
我愛你呀

唔要
唔喇
上次先食完
我生飛滋呀唔食呀
好似好辣喎
好污糟囉
其實我無乜所謂嘅你話事喇。

Ocamp只係去識gpmate咋
無呀我覺得啲組爸好狗公
唔得閒呀 玩緊房game
我個camp係正氣camp黎
下星期二唔得呀 reU呀 下次再約喇
下星期五約左omate reu呀
星期二唔得閒
唔好意思呀 我唔記得左我約左人呀 你返屋企食喇。

點解你成日打機唔理我嘅
我發現你越黎越廢囉
我大學識個啲人都識多野過你呀
不如你搵啲野學下？
返pt不如溫多啲書？

係呀
我係街呀
同朋友呀
返到屋企搵你喇
下我琴日咪有覆你囉
個個女仔黎架
今晚我約左人呀

個間餐廳啲侍應好惡架 第間啦
唔喇 上次同朋友去咗喇
上個星期去左 好迫囉 唔想去
今日唔想出街呀 下次先
唔得閒呀

你做乜野懷疑我？
你係咪以為我有第二個？
點解你會咁諗我？
Ocamp for fun咋嘛
得喇 講到尾你都係唔信我姐
你想點咪點囉

其實你覺唔覺你性格有啲問題
你咁樣我同你一齊會好辛苦囉
你係咪有病架

我覺得我地其實唔係幾適合
不如我哋分開喇

仲唔過錢？

你碌鳩好細

可唔可以唔好喺被入面放屁

你都唔明！你根本就係hea緊我！
你諗清楚先好搵翻我！唔係我地就玩完啦！

分手啦傻閪 冇人鍾意你呢啲死毒撚阿